<Language Name="Deutsch" IsDefault="true" IsRightToLeft="false">
  <LocaleResource Name="Plugins.FriendlyName.SmartStore.MailChimp" AppendRootKey="false">
    <Value>MailChimp E-Mail Synchronisierung</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="AdminInstruction">
    <Value>
      <![CDATA[
      <p>
        Mit diesem Plugin können Sie Ihre Newsletter-Abonnenten direkt mit Ihren MailChimp Empfänger-Listen synchronisieren.
      </p>
      <ol>
        <li>
              Geben Sie Ihren API-Key an. Weitere Informationen zum API-Key finden Sie hier:<br/>
              <a href="http://kb.mailchimp.com/article/where-can-i-find-my-api-key" target="_blank">http://kb.mailchimp.com/article/where-can-i-find-my-api-key</a>
        </li>
        <li>
              Wählen Sie die MailChimp Empfänger-Liste, die Sie mit den Daten aus Ihrem Shop synchronisieren wollen
        </li>
        <li>
              Importieren Sie nun erstmalig alle Newsletter-Abonnenten (WICHTIG: Dieser Vorgang sollte nur einmal vorgenommen werden!)
        </li>
        <li>
              Entscheiden Sie ob die Synchronistaion automatisch oder manuell vorgenommen wird.<br />
              a) Automatisch: Aktivieren Sie die entsprechende Option<br />
              b) Manuell: Klicken Sie auf den Button <b>Manuelle Synchronisation</b> wenn die Synchronisation durchgeführt werden soll.<br />
        </li>
        <li>
              Geben Sie den WebHooks-Key an, um über das unsubscribe-Event von MailChimp informiert zu werden. Weiter Informationen zu WebHooks finden Sie hier:<br />
              <a href="http://apidocs.mailchimp.com/webhooks/" target="_blank">http://apidocs.mailchimp.com/webhooks/</a>
        </li>
      </ol>
      ]]>
    </Value>
  </LocaleResource>  
  <LocaleResource Name="ApiKey">
    <Value>MailChimp API-Key</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="DefaultListId">
    <Value>Standard MailChimp Liste</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="AutoSync">
    <Value>Benutze AutoSync-Task</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="AutoSyncEachMinutes">
    <Value>AutoSync-Task Interval (Minuten)</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="AutoSyncRestart">
    <Value>Wenn das Interval für den Task geändert wurde, starten Sie die Anwendung bitte neu.</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="WebHookKey">
    <Value>WebHooks-Key</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="QueueAll">
    <Value>Erstmaliger Import</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="QueueAll.Hint">
    <Value>Erstmaliger Import aller vorhandenen Newsletter-Abonnenten in die MailChimp Datenbank (nur einmal durchführen)</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="ManualSync">
    <Value>Manuelle Synchronisation</Value>
  </LocaleResource>
  <LocaleResource Name="ManualSync.Hint">
    <Value>Manuelle Synchronisation der Newsletter Abonnenten mit der MailChimp Datenbank</Value>
  </LocaleResource>
</Language>